2254 列車將不停旺角及油麻地站

封咗站？